覺唔覺叫親teddy嘅都吹大得好勁

Yg teddy
skt t1 teddy
娛樂台teddy

?

最後嗰個冇吹大過

？

佢自己吹到幾大

last who

你話佢唔雷嗰個

意為樓主接過個客叫TEDDY

娛樂台果個算唔算haha

哈 Teddy carry到

Oms teddy

Shut the fuck up la gay lo